咩叫no hook up

直接上佢屋企

唔搞嘢啊